貓跳水應該好叻

好可愛

勁似我果隻
個pose都似

圖

家人相認

搵我？

但訓訓下會變咁

完美

可愛喔

好可愛

摩牙